［社民連］阿牛 曾健成 遣竟港人常遊日：商女不知亡國恨

反日反上腦系列:
【 親中派社民連曾健成 譴責港人去日本旅遊 】

多得我哋中國人。中國人忘記歷史，忘記侵華仇恨。重有，有好多好嚮慕日本，包括去旅遊使費，去札幌，去東京，去睇櫻花，呢個真係商女不知亡國恨。
#半個日本人周庭真係商女不知亡國恨。

譴責

重點亡國

講緊邊個國家先?? 駛唔駛打俾亡國興問吓??

漢人畀北佬滅幾多次族又唔講？

侵華仇恨
咁你班仆街又成功拎泰統一六國黎打飛機

得中國先想亡香港 關日本乜事

華人 香港人 一向都係見利忘義

支那蝗都去講乜野

周（庭）女不知亡國痕

你條冚家剷
第一香港有機會獨立 我第一個將你班柒頭一字排開打靶

死撚開啦

痴孖根, 乜撚野都係香港人錯, 你唔撚番大陸同D大陸人咁講, 大陸人仲鐘意去日本啦

97就唔荒唔恨啦

鍾意去日本GE都係大中華膠,中港台澳佔左日本一年遊客量過半

日日去赤鱲角示威譴責班去日本既人囉

八國聯軍都有入侵中國，幾時去歐洲自焚啊

我一直冇忘記到1997年係我地亡國嘅年份

咁佢點睇佢老友吹奏日本馬桶

佢係咪又係半個日本人，身為中國人竟然吹奏日本嘢

Ok

崖山之後無中華 。

誰人又記起亡國恨？

泰滅六國 其實是消滅中華文明

連周庭都屌埋

講緊日狗又要賴歐洲

8國聯軍有當香港人係狗咁屠?